---
ID: 625280
post_title: 便当、便当，大家都去休息吧
author: 南 靖男
post_date: 2008-03-23 01:45:01
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2008/03/625280
published: true
---
Gundom OO 下周将迎来本季最终话，所以继上周洛克昂挂掉之后，“天人”太空船被大破，众人接连领便当下课。半年之后的下一季看来要大换血咯。

剧情走到现在，后续会发生什么，谁都无法猜测了。甚至刹那·F·清英随时挂掉也不会有人很诧异了。未来的世界到底会倒向哪一边，又或者说第三方势力出现。

不管怎样，这一季就要结束了。貌似时间档转给人气高涨的鲁路修，很奇怪的安排，早前还以为蛋蛋这一季是一整年的档期。

另外，CLANNAD 已经完结，不过宽屏版本还得等两周的样子。似乎又是催宅泪下的剧情，KID 和京阿尼下一部会是什么。

赶着春番之前，我还得解决去年的动画啊～～～